希望大家可以Focus返個重點係 [[ 714]]

呢幾日 大家開post 多數關於連農場
見好多714 嘅post 沉哂底
連農場固之然重要 可以增加士氣
不過714仲有3 日
唔該大家關注返係遊行到size=6]714[/size=6]

香港人醒覺come on

路線圖

快撚手airdrop 出去
遍地開花

推

推呀

push

希望大家focus翻係714 佢一日唔撤回以後都有機會重新上架

屌,我要打714搵先有既..
推啦

冇人理?

714見

推爆上熱門
[集結!]民陣7月21日金鐘集會

推下先

pu

幫手push 下 都無人理嘅

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

幫手push 下thanks

要多啲人睇到先得
大佬呀 得返兩日
如果無人出嚟就仆街